{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443445?place[place_type]=GID&place[gid]=2443445&place[latitude]=37.8976171443&place[longitude]=127.5247096617&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 뜨레모아펜션"
    },
    "text": "加平トゥレモア、ペンションは凧と一つになる独特のペンションである。ここは山と水が調和して人と自然が共に呼吸するところで、澄んだ渓谷と青い森で取り囲まれて美しい景観とさわやかな空気を誇る。多様なコンセプトの客室は異色な思い出をプレゼントして、自転車貸与、バドミントンのレンタルなどの各種サービスで時間を過ごすに不足することがないヒーリング空間だ。入室時間は14:00であり、退室時間は12:00だ。青少年、同居は禁止されており、未成年者の予約および利用は保護者同伴なしにはできない。また、客室予約の現況はリアルタイム情報と100%一致しないことがあり、重複予約発生、詩、書た予約件に優先権を与える政策だ。客室の価格は期間によって異なり、キャンセル手数料は予約金額を基準で策定される。IPTVとWi-Fiが提供され、客室は禁煙だ。バーベキュー場とストーブが備えられていて四季を通じて利用が可能で、価格は2人基準で一万ウォンだ。スーパーやコンビニも近くにあって、売店利用が可能で、駐車も可能である。自転車6台とバドミントン場もあり、楽しい体験ができる。利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト12:00までで、客室情報にはそれぞれ別の人員基準と最大人数が明示されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "凧と一つになる独特のペンションとはどのような場所ですか？",
            "answer": "加平トゥレモア、ペンションは山と水が調和して人と自然が共に呼吸するところで、澄んだ渓谷と青い森で取り囲まれて美しい景観とさわやかな空気を誇るペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の入室時間は14:00であり、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年や未成年者の予約および利用は保護者同伴なしにはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況とは何ですか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム情報と100%一致しないことがあり、重複予約発生、詩、書た予約件に優先権を与える政策です。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なります。また、キャンセル手数料は予約金額を基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やストーブの利用はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とストーブが備えられており、四季を通じて利用することができます。価格は2人基準で一万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーやコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、近くにスーパーやコンビニがあり、売店の利用が可能です。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室以外にも何か楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、自転車6台とバドミントン場もあり、楽しい体験ができます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "それぞれの客室には別の人員基準と最大人数が明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 497
    }
}